點樣先可以唔鍾意你

明知自己唔應該再咁鍾意你
明知唔會有機會 就算有都唔會有好結果
但日日番工都見到 一見到又會好開心 愈見得多就愈鍾意 愈習慣番工有你陪我
點解人都要咁犯賤 知道錯都係錯落去
點解我垃圾到連自己既感情都控制唔到

感情不需控制,係去感覺

去強姦

加油！

完全令佢既所有野消失
慢慢就會淡化愛意